[Jellyfish] Gugudan 討論區 (2) - A Girl Like Me 回歸吸飯大發 !!!

Gugudan（韓語：구구단）是Jellyfish娛樂於2016年推出的九人女子團體，成員包括Hana、NaYoung、Mimi、SoYee、SeJeong、HaeBin、Sally、Mina及HyeYeon 。&nbsp;

出道前：&nbsp;
2015年12月，娜英、世正、美娜三人以Jellyfish練習生的身份參演了《PRODUCE 101》，由Mnet所企劃的韓國第一個「經紀公司大型企劃女團」生存實境節目，101位來自46間不同經紀公司的參選練習生將會接受各種唱歌、舞蹈等嚴格訓練並競爭，每集由國民全權經過網絡及短訊投票投出排名前11名的練習生，而最後一集中排名前11名的練習生將以YMC Entertainment旗下藝人的身份進行為期一年的活動。&nbsp;
2016年：出道[編輯]&nbsp;
6月7日，Jellyfish官方證實，曾參加《PRODUCE 101》獲得大眾喜愛而被選為I.O.I一員，於五月出道的世正、美娜在經過多方考量及討論後決定將她們加入預計六月底出道的新女團。&nbsp;
6月10日，曾參與 Mnet 選秀節目《PRODUCE 101》的 Kim Na Young，將成為 Jellyfish 新女團成員出道。&nbsp;
6月13日，公開新女團的相關預告照及資訊。&nbsp;
6月14日，公開首波成員概念照，主角是 Hana、NaYoung、Mimi。&nbsp;
6月15日，公開第二波成員 ─ SoYee、SeJeong、HaeBin 的個人概念照。&nbsp;
6月16日，公開最後一波成員概念照，主角是 Sally、Mina、HyeYeon 。&nbsp;
6月17日，公布新女團的名字為Gugudan。

開錯台 ... 請勿回